其實細公司HR係咪大撚曬？

我公司個HR串過馬撚，規矩多多。

1. 長期黑面，只要係有正經野搵佢，就會黑面，同佢打牙較除外

2.長期扮工，做埋公司社工，專門同其他扮工同事吹水。

3. 小小事化大尼搞，例如咖啡機有on9同事唔識用，整到有粉彈到成部機都係，個清潔姐姐報串。佢竟然開會hi曬全部人，由admim到AM 都走唔甩，而家連咖啡機都比佢封印埋，焗我地飲罐裝咖啡。但office有20人，但50罐咖啡，佢仲話夠飲一個月🤔。仲有第二個case, 就係洗手間衛生問題，因爲我地做工程公司，一定會有唔同客人上尼。佢竟然全部賴曬去我地到，仲嚇我地話廁所衛生問題係可以令我出warning letter 比你地。🖕🏻

4. 曠工事件，我地有同事係sales team，經常要出去見客開會，每一次出去，去都命令我地要mark google calendar 比佢見到。有次腦細急叫我同事出去陪佢見客，我同事就忘記左mark，佢竟然係我同事見客途中時間，whatsapp佢問佢去左邊，我同事解釋左，話腦細急叫佢開會。佢竟然串翻佢話，你唔通知我，我有權warning比你。但我唔明，個同事唔記得咪等佢翻office提佢mark翻。但個hr竟然出到嚇同事。

例子其實有好多，講唔曬。

我想問有咩好方法介紹？可以搞到個HR雞毛鴨血。

先利申，條八婆個未婚夫係腦細朋友加幫手。

見字都覺難頂

細公司仲學人整HR 小矮人戴高帽咁

老細都有責任啦

大公司HR都係大撚哂...

真

係HR都以為自己大撚哂
好似皇帝身邊D太監咁

之前間公司香港百幾人咪又係咁

HR 人工唔多但見到你多過𠳔. 心理有啲唔平衡. 要明白明白.

井底之蛙

嫁唔出嘅中女仲要嚟m最攞命，cls

個八婆難頂, 但尼你老母

老細急call開會都唔得, 叫佢搵返老細mark calendar啊嘛

由其是啲40幾歲老處女 真係以為自己大撚哂公司冇左佢會執咁
大返個老闆轉頭話好多野做叫佢自己搞返啲野

咁重唔低?

但有咩方法可以參佢一本or過佢一幢？

先利申，條八婆個未婚夫係腦細朋友加幫手。

轉工
點鬥呀

呢D野睇老細
HR係支出又唔係收入 點會大

大部份hr低人工
in你果d比盡咪20k

hr 個經理另計啦

溝佢未婚夫

細公司HR得閒嘛
唔搞下辦公室政治點過日晨

有無讀中史？
一係join宦官集團
一係搵個外戚依附

如果個皇帝係醒既就等佢自己治個公公啦

垃圾職位

Dllm hr

老老實實
間公司遲早收皮
早走早著
呢啲蠢人會趕走啲真係做到野嘅同事
慢慢全公司就會得番啲廢柴
我之前返過間就係咁
間公司半年內走到得番五份一
租都冇錢交仲差落一大筆街數

細公司淨係個利申已經大撚哂

第二頁都冇人屌樓豬打5p字

尼你老母呀

你一野收佢皮
過一陣佢又開post話90後乜乜乜㗎喇

尼
Hi

腦細請呢d 賤種返黎坐hr 都知佢個腦有幾細，過一排個個搵到工走，間公司會自然摺

細公司正常點會有HR
浪費資源囉完全係

HR嘅職責就係HEA

你搵佢做正經嘢緊係黑面

我都想吖，但公司得幾丁友，好易知邊個！
利申，我好毒

同老細報串lo

你d同事係團結既點會怕佢呀 夠膽佢咪出晒信比咁多個同事lor

收warning囉

你怕佢炒你咩

尼你老母

封印咖啡機

HR 同 AC係咪敵對

香港公司既HR制度好弱智
俾個外行人掌生殺大權
但老細又覺得無問題

試過有次見工忍唔住串番個HR轉頭 問佢到底識唔撚識 唔請我無所謂 咪下一份 但條囡真係太on9

勸大家見到閪HR絕對唔好淆

自己都係細公司 好彩同所謂既hr都熟熟地 唔係好多野都好煩

女人，肥？

利申 個老闆係HR

朋友好多種, 有點頭朋友, 有生死之交, 唔知好難諗

其實HR 唔熟個行 憑咩請人

首先尼你老母
然後再屌鳩你人手filter 乜叫 開會hi曬全部人？
最後你知唔撚知咩叫利申
利申完但係係講另外一個人做乜鳩？ 你係咪當左利申係btw 咁用
屌你錯漏百出仲咁多人正評

古代HR就係吏部
吏部係六部之首
吏部尚書名曰天官，可以同內閣分庭抗禮
吏部文選司郎中係天下第一五品，實權高過好多侍郎
華人社會HR大撚曬係有傳統架